又有屍體發現案

係豪景對面，有冇手足係附近可以影下屍體個樣？

推

【區會報捷】街頭抗戰先係主軸

Pish

推！

22號嗰日係屯公沿海見到架伏伏伏係附近睇海睇咗好耐...
嗰陣已經係到諗應該又嚟.........

人啊要人

push